{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67668&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수진아리랑호스텔"
    },
    "text": "麗水中心街の近くに位置する宿で、交通網が体系的で便利です。 美しい麗水で休息を楽しむことができる空間で、清潔で快適な施設を誇っています。 宿の周辺には麗水世界博覧会、麗水海上ケーブルカー、李舜臣広場などの観光地があり、様々な娯楽を楽しむことができます。 入室は6:00から可能で、退室時間は22:00以降です。 駐車することができ、最大人数を超える場合は入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りは制限されています。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失および毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は客室料金が調整される場合があります。 このような条件を備えた麗水の中心街の近くに位置する宿泊施設では、便利で快適な休息を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は麗水中心街の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には麗水世界博覧会、麗水海上ケーブルカー、李舜臣広場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6:00から可能で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "宿でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿を利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は客室料金が調整される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 319
    }
}